大家留意呢個專欄作家散播錯誤觀念

又話示威者失支持
又話灰衫開始多人

推

你唔講唔提唔Po link咪冇乜人知

千幾人Like and Share喎

條友係英文虎報寫稿